吳亦凡新口頭禪「skr」爆紅 陳冠希爆粗留言暗串不了解嘻哈精神

內地綜藝節目《中國新說唱》已經正式開始，除了G.E.M.最初寫Rap狠狠反擊Haters之後，吳亦凡再次成為了焦點。因為他在節目又有新口頭禪「skr」，後來網民廣泛使用，就連Mc HotDog也被感染到，動不動就skr。
吳亦凡多次在節目上講「skr skr」，引起網民熱烈討論。

「skr skr」有多個意思，第一個是汽車輪胎打轉的聲音；第二個就是遇到荒謬的人和事，就可以用「skr」代替掩臉；而第三個意思就是沒有意思，不過被吳亦凡用過後，就有很讚的意思。

節目裡不停聽到「skr skr」一詞之後，McHotDog後來也跟機一起「Skr」，他在IG說：「我最近發現用skr造句還蠻好玩的耶！例如：我是根熱狗，我skr熱狗，我不懂skr而止，我只skr愛打電動的宅男。」

可是熱狗的朋友陳冠希可不是這樣想，他甚至爆粗留言，大約意思是：「這個玩意兒真可笑，這些人不懂自己在說甚麼，卻覺得自己很酷？這文化到底怎麼了？」

網民見到陳冠希留言反應兩極，有人認為他沒份擔任《中國新說唱》評判所以生氣，覺得他自以為是；也有人認為他講出事實，歷史會證明他是對的。

今鋪我就支持希哥

skr 點讀？
skar？音

skerrrr 我諗

唔好又做新聞啦打手

吳亦凡真係好乸型.

不過係無賓周果隻乸型

希哥都叫用心用力搞hip hop 文化，至於佢本人嘅作品如何真係見人見至。

睇見依家所謂hip hop 文化淪為kiyomi程度，好似智障咁skr嚟skr去，好似偽君子咁用rap講大話無咗反叛精神。咪變撚咗中國XX音、蒙面歌王依啲造假節目。

仲有班無料扮四條嘅明星主持教人rap先好笑

有幾好聽都擺啦，都唔係真正rap嚟

佢講乜關我閪事咩

淨係見到gem評人都知咩事

🤙🏿

忍唔住再要

有冇片，真心想知點讀

讀skr

Skirt無t音

sick ball

五個評審入面 吳亦凡真心係最好

🤙🏼skr skr

咪係 Run DMC幾多年前既事？

兩件垃圾

The ting goes skraaaa

嘻哈呢個詞語真係好柒

pap, pap, ka-ka-ka

真係冇乜人識，等佢以為抄人無人知

Skit tit skit pap pap

and a pu-pu-pudrrrr-boom

Ssssskkkkkkiiit ! Da dun grum grum grum

睇完第一集都覺得煩到嘔泡
都唔知skr乜柒
擺明唔撚識講野先擺晒野skr skr skr

Boom boom! You dun kno

I tell’em mans not hot

skr

Kris:幫我打個bbox

The girl told me, "Take off your jacket"

人地串鳩返你唔識整電腦都收左你皮啦

I tell’ma bae “mans not hot”

Man will never be hot!

SKY

影過乜野角度我碌野仍屹立不倒

真skr牛b

建議吳亦凡聽呢段10小時之後先好學人rap

藝人吳亦凡繼去年在歌唱節目《中國有嘻哈》引爆「freestyle」熱潮後，近日又在節目《中國新說唱》中頻繁提到「skr」一詞，隨後，「skr」被內地網友廣泛應用，亦被收錄進美國俚語詞典，譯為「某人的說唱很有天賦和技巧。（詞的用法從2018年開始流行起來，由吳亦凡在節目中頻繁使用）。」

Stack my money fast and go
Fast like a lambo skr skr skr

上一季nba top10 有個旁述又係好鍾意加兩下skr skr!咁樣

呢個字連埋成個節目都好大陣柒味 真心唔識欣賞

真係想佢哋美國比人恥笑，嘻乜撚嘢哈屌你老母

佢哋享*

擺到明就marketing嘢
上年無啦啦彈句你有freestyle嗎，
跟手冚支那跟住日講夜講
就算冇睇都知係”吳亦凡喺中國有嘻哈講呢句嘢”
今年又喺度夾硬整金句去谷節目，
老撚套到
不過班支那狗咁撚蠢，容乜易落嗒

收錄美國俚語詞典？！？！

希哥真係好型 邊個都夠膽屌

佢亂鳩咁用真係好柒

奶共希

好柒
用人地兩三年前興既野扮潮仲亂9咁用

連登仔skr

咁咪姐係紅到美國
佢地就係想咁

可能佢過多兩年又係到Dab 黎dab 去

問心唔見得希仔有幾識

希哥比人過橋宣傳都唔知

乜都關希哥事
算唔算attention seeking

希哥真係好留意個節目 一開波就屌到而家

陳冠希係咪痴線？
無陳奐仁佢算咩？
真係以為自己係rapper界元老

陳奐仁咪又係抄

2:16

1:18

係Facebook, instagram 見親有吳亦凡條柒頭嘅post，都實有人笑鳩佢
你看這個麵他又寬又長
真係柒到唔敢睇佢啲野

屌又要回帶

每次唔小心喺YouTube 睇到
都要loop返幾首Eminem 先可以平靜到

唔講得笑，好撚cringe...
要聽番d真音樂平衡下

舊野扮新野

Big Shaq

mans never be hot

見到吳亦凡啲fans淨係可以靠人身攻擊陳冠希 唔可以以事論事咁為偶像出一啖氣 真係我見猶憐啊

諗起班傻仔講野狂用粗口filter就當高登文化

Squirt

MC仁同dj tommy 都分別公開講過Edison聽勁多hip hop仲多過自己喎

點解支那貿易戰俾人打緊都仲可以學美帝啲HIP HOP嘢

希哥一定識得多過條撚樣

乜撚野skr

edc係好了解hiphop 同認識hiphop
好清楚咩叫好野
身邊仲有好多好出名既rapper係佢朋友

只係佢做唔到出黎姐

SRK 就識 乜撚野SKR

人地rap個陣講到有關車 先自會用skr

佢依家係咪都skr

Skr 你老母咩

其實唔係skrt咩⋯⋯
點解會冇左個t

利申有追開

聽三角度嗰兩隻碟就知
Edc啲rap同詞
Mc仁完勝
廚房仔都好佢好多

其實究竟希哥做錯乜
啲相又唔係佢爆 係俾人爆
啲相擺明唔係偷影你情我願 講到好似逼人影咁
佢最多花心姐
當年佢首香港地係真係幾好聽同佢唱情歌真係差好遠

hip hop 唔只係RAP
你睇asap rocky都同佢咁fd就知佢了解呢個文化啦

平心而論

吳亦凡係有陣柒味 硬係冇hiphop果種feel
但唔好講到佢唔識野一樣
有睇就知佢嘅評語係有文有路
佢唱hiphop難聽唔代表佢唔識呢個文化

冇錯陳冠希都有帶領過hiphop潮流/文化
知佢都鍾情hip hop風
但佢下下出嚟抽水串人都幾煩膠

是但講句野就希哥希哥 多咗成班兒登契弟

就黎進化到話中蟈係hip hop發源地 亦被美國黑人廣泛應用

其實陳生rap L過啲乜，佢憑咩牙擦擦成日小9人？

希哥前希哥後 聽左先好講野啦

Hey yo man skr

skr skr………

fc鬥 fc鬥…………

super!

陳冠希收爹啦好無 佢自己咪又係上去奶共，玩埋啲正面hiphop

Mc仁講過同陳冠希係icq度識 話陳冠希基本上首首hip hop都識曬 嚇親佢

果啲笑鳩陳冠希唔識hiphop既唔該收皮
你睇佢到依家都keep住咁real
咩attention seeking 佢係真心想hiphop好
眼見一大班垃圾當hiphop係潮流 整到hiphop柒曬
比我都嬲啦屌

依家係我地火炭麗琪話事 你班死老野行撚開

skr係佢講先咩？

聽火炭麗琪開頭都已經有skr skr喇

吳亦凡真係好嘔心

其實個吳亦煩係咪真係識rap，成日覺得如果佢唔係前exo成員應該一早收咗皮

原來你咁勁❤️

上年最鍾意邊個rapper分享下丫

識睇波唔一定踢得勁
識hip hop唔一定rap得勁

聽米奇老味都有skr啦

我認同呀

所以我都係問佢鍾意邊個rapper

我又唔係話佢本身rap得勁

1:11

Hip hop 得rap?

陳冠希早廿年已經係成個華人hit hop 界既代名詞

你睇大陸台灣香港既衣著文化邊個唔受佢影響？

你就真係識條撚咩

佢都已經無野可以輸啦 周圍辣著火頭刷下存在感

d人又會話佢地比面希哥先咁講 但你問佢地有去了解過聽過 佢地答冇

咁佢識佢就有資格批評啦 正如人地對edc既了解多過你 就有資格批評你無知既言論

好過說唱先啦

雖然係一舊屎同兩舊屎分別

Skr依隻字係外國出現十幾年依加啲腥港人大路人先開心大發現

如果唔係香港人咁撚ON9, 香港hip hop應該一早紅左, 有個咁撚屈機既希哥搞, 希哥真係全身上下都有hip hop味, 到到而家都係好real, 一個唔同意就係IG直接屌, 咁先係
明明D相外洩都唔關佢事, 佢都係受害者, 都要比人封殺 如果當年佢唔係死狗咁道歉, 反而係理直氣壯咁講佢自己都係受害者, 屌柒果個IT狗, 可能會唔同哂

黑人skr左咁多年做乜變左佢發明

LMF

2000年中佢一定係紅爆中港台hip hop界
論衣著更加係表表者

都有提子心態
當年張栢芝，bobo真係有今生冇來世

成日都講
Hip-hop 係一種態度一種文化
宜家d人真係睇節目睇得多以為唔撚識freestyle等於唔識hip-hop

其實係代表希哥變希叔，而家既吳亦凡咪等同當年edc，人紅打個乞痴都有人跟風

第三個意思就是沒有意思

唔同，edc係華人hip-hop 創造左一個文化, 吳亦凡創造一個娛樂節目

屌講2000年? 呢到d user 2000年出世未
都係晒氣吧啦 呢到d人只會盲屌希哥

佢freestyle先係強項

後面幾秒仲要errr

我咪只係講rap lor

比d nigga見到呢班柒頭咁都叫rap真係激撚到爆血管

數白攬仲要諗唔到

skr你老母個hi

其實你地正正係比大陸呢啲所謂hip hop洗左腦，覺得行出黎rap得好快好押韻就叫好hip hop，edc近排屌個節目成班人要統一衣著戴哂金鏈咁係侮辱hip hop真係屌得好岩

hip hop如果係做個形式人人一鳩樣咁求其度段押韻野黎講左就算，已經冇意思

hip hop代表人地個社群既lifestyle，包括態度價値觀，edc成日屌就係咁解。我睇過呢個大陸說唱節目好似上一期既，有一個位battle，個男人freestyle串個女仔，啲評判竟然屌個男冇風度

啲黑人Battle就係要咁大家互串，講下我上過你條女，你條女幫過我含，我碌鳩大過你好多呢啲內容都成日有架啦

講風度去翻唸詩數白欖啦屌你老母

2000年茶米夠紅爆hip hop界
iron mic冠軍
台灣第一快嘴
但依家咪又係垃圾
世界主流變緊
old school 已經唔夠trap受歡迎係事實
成個世界進步緊
拎以前黎打飛機係無謂

中國嚴打嘻嘻呢兩個字
所以吳亦凡將嘻哈改做說唱
好多人唔知呢一季係吳亦凡自己攪
有咩事佢要揹飛

同埋d人笑鳩佢廢
的確佢唱得一般
但佢評人係好準，鑑賞力好高，批評係一針見血
冇睇過就會一直跟風笑鳩佢
但唔通講波佬要自己踢波叻先可以評人？

香港重有個mc jin

睇完篇文打左個冷震

連登仔評人一樣一針見血

俾虎撲屌撚到一棟都冇啦

好撚肉酸

原來咁多連登仔睇大陸綜藝㗎？連登仔唔係逢中必反咩？

姐係宜家唔係話要踢波踢得叻先可以評人，但係我叫個小學生評波你服唔服先？okok我就算退多一步講，跟返你講法，我地笑尻佢評審on9有咩唔得，唔通講波佬要自己踢波叻先可以評人？

俾美帝打緊仲有心情唱人地嘅 hit hot

你講得好有道理
但忽略咗 贏國對於美國文化 hiphop呢樣嘢係嚴重打壓

所以呢個節目變咗質 係無可厚非

其實今期會擺埋宇宙gem 就知
呢個節目政治正確得好緊要

望就望下一年會有希哥入場幫手搞

冇母音嘅

edc自己屌到咁我唸唔會玩啦，迫佢做啲又黑幕又剩佢都唔鍾意啦

同埋想講上年個show起碼叫嘻哈，今年索性叫說唱，好似真係有心想中出成個hip hop文化咁

連登班00後識條撚咩

大約一年前睇開個啲外國YouTuber成日講

嚟緊叫中國數白攬啦

Mc jin 係撚香港咩 人地主打係美國 人地成個家庭都係果邊 出世都係果到